# Chinese (Simplified) translations for Tamari Recipe Manager.
# Copyright (C) 2024 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the Tamari Recipe Manager project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2024-09-02 20:27-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-03 19:05-0400\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh_Hans <LL@li.org>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.16.0\n"

#: app/account/email.py:11
msgid "Reset Your Password"
msgstr "重置密码"

#: app/account/forms.py:9 app/account/forms.py:15 app/account/forms.py:27
#: app/account/forms.py:49 app/templates/account-preferences-bak.html:164
#: app/templates/account-preferences-bak.html:165
#: app/templates/account-preferences.html:164
#: app/templates/account-preferences.html:165 app/templates/login.html:54
#: app/templates/register.html:39 app/templates/request-reset.html:38
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: app/account/forms.py:10 app/account/forms.py:16 app/account/forms.py:53
#: app/templates/login.html:60 app/templates/register.html:45
#: app/templates/set-password.html:38
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: app/account/forms.py:11
msgid "Remember Me"
msgstr "记住我"

#: app/account/forms.py:12 app/account/routes.py:67
#: app/templates/login.html:36 app/templates/register.html:34
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: app/account/forms.py:16 app/account/forms.py:53
msgid "Must be 3-64 characters long."
msgstr "长度必须为 3-64 个字符。"

#: app/account/forms.py:17 app/account/forms.py:54
#: app/templates/register.html:51 app/templates/set-password.html:44
msgid "Repeat Password"
msgstr "重复密码"

#: app/account/forms.py:18 app/account/routes.py:145
#: app/templates/login.html:37 app/templates/navbar.html:413
#: app/templates/navbar.html:474 app/templates/register.html:35
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: app/account/forms.py:24 app/account/forms.py:41
msgid "Please use a different email address."
msgstr "请使用不同的电子邮件地址。"

#: app/account/forms.py:28 app/templates/account-preferences-bak.html:171
#: app/templates/account-preferences-bak.html:172
#: app/templates/account-preferences.html:171
#: app/templates/account-preferences.html:172
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: app/account/forms.py:29 app/templates/account-preferences-bak.html:178
#: app/templates/account-preferences-bak.html:179
#: app/templates/account-preferences.html:178
#: app/templates/account-preferences.html:179
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: app/account/forms.py:30 app/account/forms.py:46
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: app/account/forms.py:50
msgid "Request Reset"
msgstr "请求重置"

#: app/account/forms.py:55 app/account/routes.py:707
msgid "Set Password"
msgstr "设置密码"

#: app/account/forms.py:58 app/explore/forms.py:18 app/explore/forms.py:21
#: app/myrecipes/forms.py:35 app/myrecipes/forms.py:56
#: app/myrecipes/forms.py:60 app/myrecipes/forms.py:85
#: app/myrecipes/forms.py:89 app/myrecipes/forms.py:92
#: app/shoplists/forms.py:18 app/shoplists/forms.py:25
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: app/account/routes.py:41 app/templates/navbar.html:356
#: app/templates/navbar.html:369 app/templates/navbar.html:431
msgid "About"
msgstr "关于"

#: app/account/routes.py:42
msgid "Credits, changelog, and other information about the Tamari web app."
msgstr "有关 Tamari 网络应用程序的荣誉、更新日志和其他信息。"

#: app/account/routes.py:60
msgid "Invalid email or password"
msgstr "电子邮件或密码无效"

#: app/account/routes.py:67
msgid "Sign In to the Tamari web app."
msgstr "登录 Tamari 网络应用程序。"

#: app/account/routes.py:73
msgid "You have successfully signed out."
msgstr "您已成功退出。"

#: app/account/routes.py:99
msgid "email is already taken."
msgstr "电子邮件已被占用。"

#: app/account/routes.py:102 app/account/routes.py:205
msgid "email is invalid."
msgstr "电子邮件无效。"

#: app/account/routes.py:105 app/account/routes.py:202
msgid "passwords do not match."
msgstr "密码不匹配。"

#: app/account/routes.py:108
msgid "password must be 3-64 characters."
msgstr "密码必须为 3-64 个字符。"

#: app/account/routes.py:143
msgid "You have been registered! Please sign in."
msgstr "您已注册！请登录。"

#: app/account/routes.py:146
msgid "Register an account with the Tamari web app."
msgstr "在 Tamari 网络应用程序上注册一个账户。"

#: app/account/routes.py:175
msgid "account changes restricted for demo account."
msgstr "账户更改仅限于模拟账户。"

#: app/account/routes.py:208
msgid "password must be between 3 and 64 characters."
msgstr "密码必须在 3 到 64 个字符之间。"

#: app/account/routes.py:220 app/account/routes.py:250
msgid "Your changes have been saved."
msgstr "您的更改已保存。"

#: app/account/routes.py:225
msgid "No changes were made."
msgstr "未作改动。"

#: app/account/routes.py:234
msgid "please select theme and scaling."
msgstr "请选择主题和比例。"

#: app/account/routes.py:305
msgid "data import restricted for demo account."
msgstr "模拟账户数据导入受限。"

#: app/account/routes.py:322
msgid "backup is invalid, _recipes.csv in ZIP is missing columns."
msgstr "备份无效，ZIP 中的 _recipes.csv 缺少列。"

#: app/account/routes.py:490
msgid "No new recipes added. All recipes in the backup are already present."
msgstr "未添加新食谱。备份中的所有食谱都已存在。"

#: app/account/routes.py:492
msgid "Success: "
msgstr "成功："

#: app/account/routes.py:492
msgid " recipes have been imported."
msgstr " 已导入食谱。"

#: app/account/routes.py:494
msgid "backup is invalid, _recipes.csv is missing from ZIP."
msgstr "备份无效，ZIP 中缺少 _recipes.csv。"

#: app/account/routes.py:495
msgid "Account Preferences"
msgstr "账户首选项"

#: app/account/routes.py:496
msgid "View and modify account preferences for your Tamari account."
msgstr "查看和修改 Tamari 帐户的首选项。"

#: app/account/routes.py:535
msgid "Category: "
msgstr "类别："

#: app/account/routes.py:549
msgid "Account registered with Tamari."
msgstr "在 Tamari 注册的账户。"

#: app/account/routes.py:563
msgid "New Email: "
msgstr "新电子邮件："

#: app/account/routes.py:577
msgid "Changed Tamari password. Devices remained signed in."
msgstr "更改了 Tamari 密码。设备仍处于登录状态。"

#: app/account/routes.py:612
msgid "Account History"
msgstr "账户历史"

#: app/account/routes.py:613
msgid "Account History displays a timeline of events, or changes to your account."
msgstr "账户历史会显示事件或账户更改的时间轴。"

#: app/account/routes.py:623
msgid "account deletion restricted for demo account."
msgstr "限制删除模拟账户。"

#: app/account/routes.py:628
msgid "there was a problem deleting your account"
msgstr "删除您的帐户时出现问题"

#: app/account/routes.py:667
msgid "Your account has been deleted."
msgstr "您的账户已被删除。"

#: app/account/routes.py:681
msgid "Password reset disabled for demo."
msgstr "演示版禁用密码重置。"

#: app/account/routes.py:685
msgid "Check your email for instructions."
msgstr "请查看电子邮件中的说明。"

#: app/account/routes.py:687 app/templates/request-reset.html:34
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: app/account/routes.py:688
msgid "Reset the password for your Tamari account."
msgstr "重置您的 Tamari 账户密码。"

#: app/account/routes.py:695
msgid "Please sign out before setting a new password."
msgstr "设置新密码前请先退出。"

#: app/account/routes.py:699
msgid "Password reset token is invalid."
msgstr "密码重置令牌无效。"

#: app/account/routes.py:705
msgid "Your new password has been set."
msgstr "您的新密码已设置。"

#: app/account/routes.py:708
msgid "Set a new password for your Tamari account."
msgstr "为您的 Tamari 账户设置新密码。"

#: app/errors/handlers.py:11
msgid "The attached photo is too large."
msgstr "所附照片太大。"

#: app/explore/forms.py:12 app/myrecipes/forms.py:15 app/shoplists/forms.py:12
msgid "Cannot contain <, >, {, }, ;, or *"
msgstr "不能包含 <, >, {, }, ; 或 *"

#: app/explore/routes.py:50 app/templates/navbar.html:353
#: app/templates/navbar.html:366 app/templates/navbar.html:428
msgid "Explore"
msgstr "探索"

#: app/explore/routes.py:51
msgid "Explore page allows you to browse and search a collection of over 100,000 recipes."
msgstr "探索页面允许您浏览和搜索 100,000 多种食谱。"

#: app/explore/routes.py:137
msgid "Explore Search"
msgstr "探索搜索"

#: app/explore/routes.py:138
msgid "Search results for the Explore page, all matching recipes are shown here."
msgstr "探索页面的搜索结果，所有匹配的食谱都显示在这里。"

#: app/explore/routes.py:146
msgid "All Recipes 🍽️"
msgstr "所有食谱 🍽️"

#: app/explore/routes.py:149 app/templates/explore.html:31
msgid "30 Minute"
msgstr "30 分钟"

#: app/explore/routes.py:152 app/templates/explore.html:36
#: app/templates/explore.html:39
msgid "Air Fryer"
msgstr "空气炸锅"

#: app/explore/routes.py:155 app/templates/explore.html:44
#: app/templates/explore.html:47
msgid "Beef"
msgstr "牛肉"

#: app/explore/routes.py:158 app/templates/explore.html:52
#: app/templates/explore.html:55
msgid "Breakfast"
msgstr "早餐"

#: app/explore/routes.py:161 app/templates/explore.html:60
#: app/templates/explore.html:63
msgid "Chicken"
msgstr "鸡肉"

#: app/explore/routes.py:164 app/templates/explore.html:68
#: app/templates/explore.html:71
msgid "Dessert"
msgstr "甜点"

#: app/explore/routes.py:167 app/templates/explore.html:76
#: app/templates/explore.html:79
msgid "Dinner"
msgstr "晚餐"

#: app/explore/routes.py:170 app/templates/explore.html:84
#: app/templates/explore.html:87
msgid "Drinks"
msgstr "饮料"

#: app/explore/routes.py:173 app/templates/explore.html:92
#: app/templates/explore.html:95
msgid "Low Carb"
msgstr "低碳水化合物"

#: app/explore/routes.py:176 app/templates/explore.html:100
#: app/templates/explore.html:103
msgid "Lunch"
msgstr "午餐"

#: app/explore/routes.py:179 app/templates/explore.html:108
#: app/templates/explore.html:111
msgid "Salads"
msgstr "沙拉"

#: app/explore/routes.py:182 app/templates/explore.html:116
#: app/templates/explore.html:119
msgid "Seafood"
msgstr "海鲜"

#: app/explore/routes.py:185 app/templates/explore.html:124
#: app/templates/explore.html:127
msgid "Slow Cooker"
msgstr "慢炖锅"

#: app/explore/routes.py:188 app/templates/explore.html:132
#: app/templates/explore.html:135
msgid "Snacks"
msgstr "小吃"

#: app/explore/routes.py:191 app/templates/explore.html:140
#: app/templates/explore.html:143
msgid "Soup"
msgstr "汤类"

#: app/explore/routes.py:194 app/templates/explore.html:148
#: app/templates/explore.html:151
msgid "Vegetarian"
msgstr "素食"

#: app/explore/routes.py:197 app/templates/500.html:11
#: app/templates/explore-group.html:50
#: app/templates/explore-recipe-detail.html:132
#: app/templates/explore-recipe-detail.html:138 app/templates/explore.html:180
#: app/templates/recipe-detail.html:245 app/templates/recipe-detail.html:249
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: app/explore/routes.py:245
msgid "All recipes are listed for the selected Explore category."
msgstr "所有食谱均按所选探索类别列出。"

#: app/explore/routes.py:1376
msgid "The recipe has been saved to My Recipes."
msgstr "食谱已保存到 \"我的食谱\"。"

#: app/explore/routes.py:1378
msgid "The recipe is missing ingredients or instructions and cannot be imported."
msgstr "食谱缺少配料或说明，无法导入。"

#: app/explore/routes.py:1380
msgid "This recipe is already saved in My Recipes."
msgstr "此食谱已保存在 \"我的食谱 \"中。"

#: app/explore/routes.py:1381
msgid "Explore Recipe Detail"
msgstr "探索食谱详情"

#: app/explore/routes.py:1382
msgid "View the details for the selected Explore page recipe."
msgstr "查看所选探索页面食谱的详细信息。"

#: app/mealplanner/routes.py:70
msgid "Meal Planner (Upcoming)"
msgstr "膳食计划器（即将推出）"

#: app/mealplanner/routes.py:71
msgid "View recipes planned over the next 30 days in Meal Planner Upcoming."
msgstr "在餐食计划（即将推出）中查看未来30天的食谱。"

#: app/mealplanner/routes.py:176
msgid "Meal Planner (Completed)"
msgstr "膳食计划表（已完成）"

#: app/mealplanner/routes.py:177
msgid "View Recipes that have been completed in the Meal Planner."
msgstr "查看已在膳食计划器中完成的食谱。"

#: app/mealplanner/routes.py:188 app/mealplanner/routes.py:195
msgid "meal plan does not exist or you lack permission to remove it."
msgstr "用餐计划不存在，或者您没有删除该计划的权限。"

#: app/mealplanner/routes.py:193
msgid "The meal plan has been deleted."
msgstr "用餐计划已删除。"

#: app/myrecipes/forms.py:24
msgid "Invalid URL."
msgstr "无效 URL。"

#: app/myrecipes/forms.py:29
msgid "Recipe Size"
msgstr "食谱大小"

#: app/myrecipes/forms.py:29 app/templates/account-preferences-bak.html:93
#: app/templates/account-preferences.html:93
msgid "Large"
msgstr "大型"

#: app/myrecipes/forms.py:29
msgid "Small"
msgstr "小型"

#: app/myrecipes/forms.py:29
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

#: app/myrecipes/forms.py:30
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: app/myrecipes/forms.py:30
msgid "Title (desc)"
msgstr "标题（降序）"

#: app/myrecipes/forms.py:30
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: app/myrecipes/forms.py:30
msgid "Category (desc)"
msgstr "类别（降序）"

#: app/myrecipes/forms.py:30
msgid "Oldest first"
msgstr "年龄最大者优先"

#: app/myrecipes/forms.py:30
msgid "Newest first"
msgstr "最新最先"

#: app/myrecipes/forms.py:31 app/myrecipes/forms.py:81
msgid "Save"
msgstr "节省"

#: app/myrecipes/forms.py:34 app/templates/categories.html:61
msgid "Add a Category"
msgstr "添加类别"

#: app/myrecipes/routes.py:211 app/templates/all-recipes.html:13
#: app/templates/categories.html:13 app/templates/explore.html:154
#: app/templates/favorites.html:13
msgid "All Recipes"
msgstr "所有食谱"

#: app/myrecipes/routes.py:212
msgid "View all recipes saved in your account. This is the home page of the Tamari web app."
msgstr "查看保存在您账户中的所有食谱。这是 Tamari 网络应用程序的主页。"

#: app/myrecipes/routes.py:341 app/templates/all-recipes.html:14
#: app/templates/categories.html:14 app/templates/favorites.html:14
msgid "Favorites"
msgstr "收藏夹"

#: app/myrecipes/routes.py:342
msgid "View all recipes that have been marked as favorites in your Tamari account."
msgstr "查看您的 Tamari 账户中已标记为收藏夹的所有食谱。"

#: app/myrecipes/routes.py:351 app/myrecipes/routes.py:364
#: app/myrecipes/routes.py:377 app/myrecipes/routes.py:390
msgid "recipe does not exist or you do not have permission to modify it."
msgstr "配方不存在，或者您没有修改该配方的权限。"

#: app/myrecipes/routes.py:355
msgid "This recipe has been added to your Favorites."
msgstr "此食谱已添加到您的收藏夹。"

#: app/myrecipes/routes.py:368
msgid "This recipe has been removed from your Favorites."
msgstr "此食谱已从您的收藏夹中删除。"

#: app/myrecipes/routes.py:381
msgid "You can now share the URL for this recipe."
msgstr "现在您可以共享该食谱的 URL。"

#: app/myrecipes/routes.py:394
msgid "The recipe URL can no longer be shared."
msgstr "食谱 URL 已无法共享。"

#: app/myrecipes/routes.py:544
msgid " items have been added to "
msgstr " 项目已添加到 "

#: app/myrecipes/routes.py:544
msgid " shopping list."
msgstr " 购物清单。"

#: app/myrecipes/routes.py:547
msgid "all ingredients from this recipe are already on your shopping list."
msgstr "本食谱的所有配料都已列在您的购物清单上。"

#: app/myrecipes/routes.py:550
msgid "please select a shopping list."
msgstr "请选择购物清单。"

#: app/myrecipes/routes.py:558
msgid "please select a date."
msgstr "请选择日期。"

#: app/myrecipes/routes.py:573
msgid "This recipe has been added to your meal plan."
msgstr "此食谱已添加到您的膳食计划中。"

#: app/myrecipes/routes.py:575
msgid "the selected date in invalid."
msgstr "所选日期无效。"

#: app/myrecipes/routes.py:577
msgid "this recipe is already scheduled for the selected date."
msgstr "该食谱已安排在所选日期。"

#: app/myrecipes/routes.py:579
msgid "View details for the selected recipe saved in My Recipes."
msgstr "查看保存在我的食谱中的所选食谱的详细信息。"

#: app/myrecipes/routes.py:785
msgid "the category you entered already exists."
msgstr "您输入的类别已经存在。"

#: app/myrecipes/routes.py:787
msgid "you are limited to 40 categories."
msgstr "您只能选择 40 个类别。"

#: app/myrecipes/routes.py:798
msgid "The category has been added."
msgstr "类别已添加。"

#: app/myrecipes/routes.py:800 app/templates/all-recipes.html:15
#: app/templates/categories.html:15 app/templates/favorites.html:15
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: app/myrecipes/routes.py:801
msgid "Displays a list of your saved categories and all recipes saved in the selected category."
msgstr "显示已保存类别的列表和所选类别中保存的所有食谱。"

#: app/myrecipes/routes.py:915
msgid "Displays a list of your saved categories and all recipes in the selected category."
msgstr "显示已保存类别和所选类别中所有食谱的列表。"

#: app/myrecipes/routes.py:927
msgid "category does not exist or you do not have permission to remove it."
msgstr "类别不存在，或者您没有删除该类别的权限。"

#: app/myrecipes/routes.py:929
msgid "Miscellaneous cannot be deleted because it is the default category."
msgstr "杂项无法删除，因为它是默认类别。"

#: app/myrecipes/routes.py:937
msgid "Category has been removed."
msgstr "类别已删除。"

#: app/myrecipes/routes.py:939
msgid "category does not exist."
msgstr "类别不存在。"

#: app/myrecipes/routes.py:949
msgid "recipe does not exist or you do not have permission to delete it."
msgstr "配方不存在，或者您没有删除配方的权限。"

#: app/myrecipes/routes.py:973
msgid "Recipe has been removed."
msgstr "配方已删除。"

#: app/myrecipes/routes.py:1527
msgid "The form was autofilled successfully."
msgstr "表格自动填写成功。"

#: app/myrecipes/routes.py:1529
msgid "Some fields have been autofilled, please manually complete the remaining."
msgstr "部分字段已自动填写，请手动填写剩余字段。"

#: app/myrecipes/routes.py:1531
msgid "Error: could not autofill from the given URL."
msgstr "错误：无法从给定的 URL 自动填写。"

#: app/myrecipes/routes.py:1628
msgid "The recipe has been added."
msgstr "食谱已添加。"

#: app/myrecipes/routes.py:1630 app/templates/add-recipe.html:43
msgid "Add a New Recipe"
msgstr "添加新食谱"

#: app/myrecipes/routes.py:1631
msgid "Use the provided form to add a new recipe to your account."
msgstr "使用提供的表格在您的账户中添加新食谱。"

#: app/myrecipes/routes.py:1649
msgid "recipe does not exist or you do not have permission to edit it."
msgstr "配方不存在，或者您没有编辑该配方的权限。"

#: app/myrecipes/routes.py:1761
msgid "The recipe has been updated."
msgstr "食谱已更新。"

#: app/myrecipes/routes.py:1763 app/templates/recipe-detail.html:188
msgid "Edit Recipe"
msgstr "编辑食谱"

#: app/myrecipes/routes.py:1764
msgid "Use the provided form to edit details for the requested recipe."
msgstr "使用所提供的表格编辑所申请食谱的详细信息。"

#: app/shoplists/forms.py:17 app/templates/shopping-lists.html:35
msgid "Add a List"
msgstr "添加列表"

#: app/shoplists/forms.py:22
msgid "Add Item"
msgstr "添加项目"

#: app/shoplists/routes.py:45
msgid "the shopping list you entered already exists."
msgstr "您输入的购物清单已经存在。"

#: app/shoplists/routes.py:47
msgid "you are limited to 20 shopping lists."
msgstr "您只能购买 20 份购物清单。"

#: app/shoplists/routes.py:58
msgid "The shopping list has been added."
msgstr "购物清单已添加。"

#: app/shoplists/routes.py:62 app/shoplists/routes.py:100
msgid "the list item you entered already exists."
msgstr "您输入的列表项目已经存在。"

#: app/shoplists/routes.py:64
msgid "you are limited to 100 items per list."
msgstr "每份清单仅限 100 个项目。"

#: app/shoplists/routes.py:75 app/shoplists/routes.py:113
msgid "The item has been added."
msgstr "项目已添加。"

#: app/shoplists/routes.py:77 app/templates/navbar.html:354
#: app/templates/navbar.html:367 app/templates/navbar.html:429
msgid "Shopping Lists"
msgstr "购物清单"

#: app/shoplists/routes.py:78
msgid "Display all saved shopping lists and list items for the selected list."
msgstr "显示所选清单的所有已保存购物清单和清单项目。"

#: app/shoplists/routes.py:89
msgid "the list you requested does not exist."
msgstr "您要求的列表不存在。"

#: app/shoplists/routes.py:102
msgid "you are limited to 70 items per list."
msgstr "每份清单仅限 70 个项目。"

#: app/shoplists/routes.py:116
msgid "Display all list items for the selected shopping list."
msgstr "显示所选购物清单的所有清单项目。"

#: app/shoplists/routes.py:127 app/shoplists/routes.py:138
msgid "shopping list does not exist."
msgstr "购物清单不存在。"

#: app/shoplists/routes.py:129
msgid "cannot be deleted because it is the default shopping list."
msgstr "不能删除，因为它是默认购物清单。"

#: app/shoplists/routes.py:136
msgid "Shopping list has been removed."
msgstr "购物清单已删除。"

#: app/shoplists/routes.py:151 app/shoplists/routes.py:158
#: app/shoplists/routes.py:171 app/shoplists/routes.py:181
msgid "item does not exist."
msgstr "项目不存在。"

#: app/shoplists/routes.py:156
msgid "The item has been removed."
msgstr "该项目已被删除。"

#: app/templates/404.html:11
msgid "Not Found"
msgstr "未找到"

#: app/templates/404.html:12
msgid "The page you requested was not found."
msgstr "未找到您请求的页面。"

#: app/templates/404.html:12 app/templates/500.html:12
msgid "Go home."
msgstr "回家吧"

#: app/templates/500.html:12
msgid "An unexpected error has occurred. Sorry for the inconvenience!"
msgstr "出现意外错误。不便之处，敬请原谅！"

#: app/templates/about.html:11
msgid "Tamari is open source software provided with GNU General Public License v3.0."
msgstr "Tamari 是开源软件，采用 GNU General Public License v3.0。"

#: app/templates/about.html:12 app/templates/about.html:23
#: app/templates/about.html:24 app/templates/about.html:25
#: app/templates/about.html:26 app/templates/about.html:27
#: app/templates/about.html:28 app/templates/about.html:29
#: app/templates/about.html:30
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: app/templates/about.html:15
msgid "Developed by Alex Bates."
msgstr "由亚历克斯-贝茨开发。"

#: app/templates/about.html:16
msgid "Profile picture and Explore category icons designed by Arsyadi Yulian."
msgstr "Arsyadi Yulian 设计的简介图片和 \"探索 \"类别图标。"

#: app/templates/about.html:17
msgid "Icons used by buttons and default recipe photos are licensed via the Noun Project."
msgstr "按钮中使用的图标和默认菜谱照片已获得 Noun Project 的许可。"

#: app/templates/about.html:18
msgid "Inter font is licensed under the SIL Open Font License 1.1."
msgstr "Inter 字体采用 SIL Open Font License 1.1 许可。"

#: app/templates/about.html:19
msgid "The jQuery library is licensed under the MIT License."
msgstr "jQuery 库采用 MIT 许可授权。"

#: app/templates/about.html:21
msgid "Changelog"
msgstr "更新日志"

#: app/templates/account-history.html:11
#: app/templates/account-preferences-bak.html:11
#: app/templates/account-preferences.html:11 app/templates/navbar.html:357
#: app/templates/navbar.html:406 app/templates/navbar.html:435
msgid "My Account"
msgstr "我的账户"

#: app/templates/account-history.html:13
#: app/templates/account-preferences-bak.html:13
#: app/templates/account-preferences.html:13
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: app/templates/account-history.html:13
#: app/templates/account-preferences-bak.html:13
#: app/templates/account-preferences.html:13
msgid "Navigate to Account Preferences"
msgstr "导航至账户首选项"

#: app/templates/account-history.html:14
#: app/templates/account-preferences-bak.html:14
#: app/templates/account-preferences.html:14
msgid "History"
msgstr "历史"

#: app/templates/account-history.html:14
#: app/templates/account-preferences-bak.html:14
#: app/templates/account-preferences.html:14
msgid "Navigate to Account History"
msgstr "导航至账户历史记录"

#: app/templates/account-history.html:34 app/templates/account-history.html:45
msgid "This list displays changes to recipes and your account. To view Meal Plan history, go to Meal Planner Completed."
msgstr "此列表显示对食谱和您的账户所做的更改。要查看膳食计划历史记录，请转到膳食计划已完成。"

#: app/templates/account-history.html:110 app/templates/all-recipes.html:142
#: app/templates/categories.html:162 app/templates/explore-group.html:35
#: app/templates/explore-search.html:35 app/templates/favorites.html:123
#: app/templates/mobile-category.html:106
msgid "Navigate to previous page"
msgstr "导航到上一页"

#: app/templates/account-history.html:111
#: app/templates/account-history.html:112 app/templates/all-recipes.html:143
#: app/templates/all-recipes.html:144 app/templates/categories.html:163
#: app/templates/categories.html:164 app/templates/explore-group.html:36
#: app/templates/explore-group.html:37 app/templates/explore-search.html:36
#: app/templates/explore-search.html:37 app/templates/favorites.html:124
#: app/templates/favorites.html:125 app/templates/mobile-category.html:107
#: app/templates/mobile-category.html:108
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: app/templates/account-history.html:116 app/templates/all-recipes.html:148
#: app/templates/categories.html:168 app/templates/explore-group.html:41
#: app/templates/explore-search.html:41 app/templates/favorites.html:129
#: app/templates/mobile-category.html:112
msgid "Navigate to next page"
msgstr "导航至下一页"

#: app/templates/account-history.html:117
#: app/templates/account-history.html:118 app/templates/all-recipes.html:149
#: app/templates/all-recipes.html:150 app/templates/categories.html:169
#: app/templates/categories.html:170 app/templates/explore-group.html:42
#: app/templates/explore-group.html:43 app/templates/explore-search.html:42
#: app/templates/explore-search.html:43 app/templates/favorites.html:130
#: app/templates/favorites.html:131 app/templates/mobile-category.html:113
#: app/templates/mobile-category.html:114
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: app/templates/account-preferences-bak.html:35
#: app/templates/account-preferences.html:35
msgid "User Stats"
msgstr "用户统计"

#: app/templates/account-preferences-bak.html:73
#: app/templates/account-preferences.html:73
msgid "Registered"
msgstr "注册"

#: app/templates/account-preferences-bak.html:74
#: app/templates/account-preferences.html:74
msgid "Last Visit"
msgstr "最后一次访问"

#: app/templates/account-preferences-bak.html:75
#: app/templates/account-preferences.html:75
#, python-format
msgid "You have %(rec_count)d recipes saved."
msgstr "您已保存了 %(rec_count)d 份食谱。"

#: app/templates/account-preferences-bak.html:79
#: app/templates/account-preferences.html:79
msgid "Select Theme"
msgstr "选择主题"

#: app/templates/account-preferences-bak.html:82
#: app/templates/account-preferences-bak.html:91
#: app/templates/account-preferences.html:82
#: app/templates/account-preferences.html:91 app/templates/add-recipe.html:57
#: app/templates/edit-recipe.html:57 app/templates/recipe-detail.html:22
#: app/templates/recipe-detail.html:41
msgid "Choose here"
msgstr "在此选择"

#: app/templates/account-preferences-bak.html:83
#: app/templates/account-preferences.html:83
msgid "System Default"
msgstr "系统默认值"

#: app/templates/account-preferences-bak.html:84
#: app/templates/account-preferences.html:84
msgid "Light"
msgstr "灯光"

#: app/templates/account-preferences-bak.html:85
#: app/templates/account-preferences.html:85
msgid "Dark"
msgstr "黑暗"

#: app/templates/account-preferences-bak.html:88
#: app/templates/account-preferences.html:88
msgid "Font Size and Scaling"
msgstr "字体大小和缩放"

#: app/templates/account-preferences-bak.html:92
#: app/templates/account-preferences.html:92
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: app/templates/account-preferences-bak.html:98
#: app/templates/account-preferences-bak.html:102
#: app/templates/account-preferences-bak.html:106
#: app/templates/account-preferences-bak.html:110
#: app/templates/account-preferences.html:98
#: app/templates/account-preferences.html:102
#: app/templates/account-preferences.html:106
#: app/templates/account-preferences.html:110
msgid "Select Profile Picture"
msgstr "选择简介图片"

#: app/templates/account-preferences-bak.html:100
#: app/templates/account-preferences-bak.html:104
#: app/templates/account-preferences-bak.html:108
#: app/templates/account-preferences-bak.html:112
#: app/templates/account-preferences.html:100
#: app/templates/account-preferences.html:104
#: app/templates/account-preferences.html:108
#: app/templates/account-preferences.html:112
msgid "Profile Picture"
msgstr "简介图片"

#: app/templates/account-preferences-bak.html:115
#: app/templates/account-preferences.html:115
msgid "Select Accent Color"
msgstr "选择主色调"

#: app/templates/account-preferences-bak.html:117
#: app/templates/account-preferences.html:117
msgid "Select Blue Accent Color"
msgstr "选择蓝色点缀色"

#: app/templates/account-preferences-bak.html:119
#: app/templates/account-preferences.html:119
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

#: app/templates/account-preferences-bak.html:121
#: app/templates/account-preferences.html:121
msgid "Select Green Accent Color"
msgstr "选择绿色点缀色"

#: app/templates/account-preferences-bak.html:123
#: app/templates/account-preferences.html:123
msgid "Green"
msgstr "绿色"

#: app/templates/account-preferences-bak.html:125
#: app/templates/account-preferences.html:125
msgid "Select Purple Accent Color"
msgstr "选择紫色点缀色"

#: app/templates/account-preferences-bak.html:127
#: app/templates/account-preferences.html:127
msgid "Purple"
msgstr "紫色"

#: app/templates/account-preferences-bak.html:129
#: app/templates/account-preferences.html:129
msgid "Select Pink Accent Color"
msgstr "选择粉色点缀色"

#: app/templates/account-preferences-bak.html:131
#: app/templates/account-preferences.html:131
msgid "Pink"
msgstr "粉红色"

#: app/templates/account-preferences-bak.html:138
#: app/templates/account-preferences.html:138
msgid "Export or Import Data"
msgstr "导出或导入数据"

#: app/templates/account-preferences-bak.html:141
#: app/templates/account-preferences.html:141
msgid "Export feature is disabled because you have more than 750 recipes."
msgstr "导出功能已禁用，因为您的食谱已超过 750 个。"

#: app/templates/account-preferences-bak.html:143
#: app/templates/account-preferences.html:143
msgid "Download a .ZIP backup of your recipes, favorites, categories, and recipe photos."
msgstr "下载食谱、收藏夹、类别和食谱照片的 .ZIP 备份。"

#: app/templates/account-preferences-bak.html:146
#: app/templates/account-preferences.html:146
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: app/templates/account-preferences-bak.html:149
#: app/templates/account-preferences.html:149
msgid "Export feature is disabled because you have no saved recipes."
msgstr "导出功能已禁用，因为您没有保存食谱。"

#: app/templates/account-preferences-bak.html:151
#: app/templates/account-preferences.html:151
msgid "Restore from backup. Only recipes not present will be added, existing recipes will not be changed or overwritten."
msgstr "从备份恢复。只添加不存在的食谱，现有食谱不会被更改或覆盖。"

#: app/templates/account-preferences-bak.html:154
#: app/templates/account-preferences.html:154
msgid "Select ZIP archive to restore from backup"
msgstr "选择要从备份恢复的 ZIP 存档"

#: app/templates/account-preferences-bak.html:155
#: app/templates/account-preferences.html:155
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: app/templates/account-preferences-bak.html:159
#: app/templates/account-preferences.html:159
msgid "Update or Delete Account"
msgstr "更新或删除账户"

#: app/templates/account-preferences-bak.html:186
#: app/templates/account-preferences.html:186
msgid "Are you sure you want to delete your account? This action cannot be undone."
msgstr "您确定要删除账户吗？此操作无法撤销。"

#: app/templates/account-preferences-bak.html:186
#: app/templates/account-preferences.html:186
msgid "Delete Account"
msgstr "删除账户"

#: app/templates/add-recipe.html:30
msgid "Autofill From URL"
msgstr "自动填写来自网址"

#: app/templates/add-recipe.html:34 app/templates/add-recipe.html:35
msgid "Recipe URL"
msgstr "食谱网址"

#: app/templates/add-recipe.html:47 app/templates/add-recipe.html:48
#: app/templates/edit-recipe.html:47 app/templates/edit-recipe.html:48
msgid "Recipe Name"
msgstr "食谱名称"

#: app/templates/add-recipe.html:55 app/templates/add-recipe.html:56
#: app/templates/edit-recipe.html:55 app/templates/edit-recipe.html:56
msgid "Select Category"
msgstr "选择类别"

#: app/templates/add-recipe.html:68 app/templates/add-recipe.html:69
#: app/templates/edit-recipe.html:68 app/templates/edit-recipe.html:69
msgid "Attach Photo"
msgstr "附上照片"

#: app/templates/add-recipe.html:73 app/templates/add-recipe.html:74
#: app/templates/edit-recipe.html:73 app/templates/edit-recipe.html:74
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: app/templates/add-recipe.html:74 app/templates/edit-recipe.html:74
msgid "My crispy squash recipe."
msgstr "我的脆南瓜食谱"

#: app/templates/add-recipe.html:80 app/templates/add-recipe.html:81
#: app/templates/edit-recipe.html:81 app/templates/edit-recipe.html:82
msgid "URL"
msgstr "网址"

#: app/templates/add-recipe.html:87 app/templates/add-recipe.html:88
#: app/templates/edit-recipe.html:88 app/templates/edit-recipe.html:89
#: app/templates/explore-recipe-detail.html:41
#: app/templates/recipe-detail.html:100
msgid "Servings"
msgstr "人次"

#: app/templates/add-recipe.html:95 app/templates/edit-recipe.html:96
msgid "Preparation Time (minutes)"
msgstr "准备时间（分钟）"

#: app/templates/add-recipe.html:96 app/templates/edit-recipe.html:97
msgid "Preparation Time in minutes"
msgstr "准备时间（分钟"

#: app/templates/add-recipe.html:102 app/templates/edit-recipe.html:103
msgid "Cook Time (minutes)"
msgstr "烹饪时间（分钟）"

#: app/templates/add-recipe.html:103 app/templates/edit-recipe.html:104
msgid "Cook Time in minutes"
msgstr "烹饪时间（分钟"

#: app/templates/add-recipe.html:109 app/templates/edit-recipe.html:110
msgid "Total Time (minutes)"
msgstr "总时间（分钟）"

#: app/templates/add-recipe.html:110 app/templates/edit-recipe.html:111
msgid "Total Time in minutes"
msgstr "总时间（分钟"

#: app/templates/add-recipe.html:116 app/templates/edit-recipe.html:117
msgid "Toggle Nutrition Info"
msgstr "切换营养信息"

#: app/templates/add-recipe.html:117 app/templates/edit-recipe.html:118
msgid "Add Nutrition Info"
msgstr "添加营养信息"

#: app/templates/add-recipe.html:121 app/templates/edit-recipe.html:122
msgid "Calories (kcal)"
msgstr "卡路里（千卡）"

#: app/templates/add-recipe.html:122 app/templates/all-recipes.html:118
#: app/templates/categories.html:140 app/templates/edit-recipe.html:123
#: app/templates/explore-recipe-detail.html:52 app/templates/favorites.html:99
#: app/templates/mobile-category.html:84 app/templates/recipe-detail.html:111
msgid "Calories"
msgstr "卡路里"

#: app/templates/add-recipe.html:128 app/templates/edit-recipe.html:129
msgid "Carbs (g)"
msgstr "碳水化合物（克）"

#: app/templates/add-recipe.html:129 app/templates/edit-recipe.html:130
msgid "Carbs in grams"
msgstr "以克为单位的碳水化合物"

#: app/templates/add-recipe.html:135 app/templates/edit-recipe.html:136
msgid "Protein (g)"
msgstr "蛋白质（克）"

#: app/templates/add-recipe.html:136 app/templates/edit-recipe.html:137
msgid "Protein in grams"
msgstr "蛋白质（克"

#: app/templates/add-recipe.html:142 app/templates/edit-recipe.html:143
msgid "Fat (g)"
msgstr "脂肪（克）"

#: app/templates/add-recipe.html:143 app/templates/edit-recipe.html:144
msgid "Fat in grams"
msgstr "脂肪（克"

#: app/templates/add-recipe.html:151 app/templates/edit-recipe.html:152
msgid "Sugar (g)"
msgstr "糖（克）"

#: app/templates/add-recipe.html:152 app/templates/edit-recipe.html:153
msgid "Sugar in grams"
msgstr "糖（克"

#: app/templates/add-recipe.html:158 app/templates/edit-recipe.html:159
msgid "Cholesterol (mg)"
msgstr "胆固醇（毫克）"

#: app/templates/add-recipe.html:159 app/templates/edit-recipe.html:160
msgid "Cholesterol in milligrams"
msgstr "胆固醇（毫克"

#: app/templates/add-recipe.html:165 app/templates/edit-recipe.html:166
msgid "Sodium (mg)"
msgstr "钠（毫克）"

#: app/templates/add-recipe.html:166 app/templates/edit-recipe.html:167
msgid "Sodium in milligrams"
msgstr "钠（毫克"

#: app/templates/add-recipe.html:172 app/templates/edit-recipe.html:173
msgid "Fiber (g)"
msgstr "纤维（克）"

#: app/templates/add-recipe.html:173 app/templates/edit-recipe.html:174
msgid "Fiber in grams"
msgstr "纤维（克"

#: app/templates/add-recipe.html:182 app/templates/edit-recipe.html:183
#: app/templates/explore-recipe-detail.html:118
#: app/templates/recipe-detail.html:222
msgid "Ingredients"
msgstr "配料"

#: app/templates/add-recipe.html:183 app/templates/edit-recipe.html:184
msgid "2 Tbsp olive oil"
msgstr "2 汤匙橄榄油"

#: app/templates/add-recipe.html:183 app/templates/edit-recipe.html:184
msgid "Ingredients separated by line break"
msgstr "用换行符分隔的成分"

#: app/templates/add-recipe.html:189 app/templates/edit-recipe.html:191
#: app/templates/explore-recipe-detail.html:126
#: app/templates/recipe-detail.html:237
msgid "Instructions"
msgstr "说明"

#: app/templates/add-recipe.html:190 app/templates/edit-recipe.html:192
msgid "Wash squash in sink to prepare."
msgstr "在水槽中清洗南瓜，以备不时之需。"

#: app/templates/add-recipe.html:190 app/templates/edit-recipe.html:192
msgid "Instructions separated by line break"
msgstr "用换行符分隔的指令"

#: app/templates/all-recipes.html:13 app/templates/categories.html:13
#: app/templates/favorites.html:13
msgid "Navigate to All Recipes"
msgstr "导航至所有食谱"

#: app/templates/all-recipes.html:14 app/templates/categories.html:14
#: app/templates/favorites.html:14
msgid "Navigate to Favorites"
msgstr "导航至收藏夹"

#: app/templates/all-recipes.html:15 app/templates/categories.html:15
#: app/templates/favorites.html:15
msgid "Navigate to Categories"
msgstr "导航至类别"

#: app/templates/all-recipes.html:19 app/templates/categories.html:18
#: app/templates/favorites.html:19
msgid "Toggle display settings"
msgstr "切换显示设置"

#: app/templates/all-recipes.html:23 app/templates/categories.html:22
#: app/templates/favorites.html:23
msgid "Display Settings"
msgstr "显示屏设置"

#: app/templates/all-recipes.html:26 app/templates/categories.html:25
#: app/templates/favorites.html:26
msgid "Recipe Type"
msgstr "食谱类型"

#: app/templates/all-recipes.html:30 app/templates/categories.html:29
#: app/templates/favorites.html:30
msgid "Sort By"
msgstr "排序方式"

#: app/templates/all-recipes.html:38 app/templates/favorites.html:38
msgid "Add a new recipe"
msgstr "添加新食谱"

#: app/templates/all-recipes.html:39 app/templates/all-recipes.html:40
#: app/templates/favorites.html:39 app/templates/favorites.html:40
msgid "Add Recipe"
msgstr "添加食谱"

#: app/templates/all-recipes.html:43 app/templates/explore-search.html:14
#: app/templates/explore-search.html:50 app/templates/favorites.html:43
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: app/templates/all-recipes.html:43 app/templates/explore.html:19
#: app/templates/favorites.html:43
msgid "Search recipes"
msgstr "搜索食谱"

#: app/templates/all-recipes.html:112 app/templates/categories.html:134
#: app/templates/favorites.html:93 app/templates/mobile-category.html:78
msgid "Prep"
msgstr "准备工作"

#: app/templates/all-recipes.html:113 app/templates/categories.html:135
#: app/templates/favorites.html:94 app/templates/mobile-category.html:79
msgid "Cook"
msgstr "库克"

#: app/templates/all-recipes.html:114 app/templates/categories.html:136
#: app/templates/favorites.html:95 app/templates/mobile-category.html:80
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: app/templates/all-recipes.html:122 app/templates/categories.html:144
#: app/templates/favorites.html:103 app/templates/mobile-category.html:88
#: app/templates/recipe-detail.html:91 app/templates/recipe-detail.html:217
msgid "Scheduled For"
msgstr "预定"

#: app/templates/all-recipes.html:124 app/templates/categories.html:146
#: app/templates/favorites.html:105 app/templates/mobile-category.html:90
#: app/templates/recipe-detail.html:88 app/templates/recipe-detail.html:214
msgid "Last Prepared"
msgstr "最后准备"

#: app/templates/all-recipes.html:126 app/templates/categories.html:148
#: app/templates/favorites.html:107 app/templates/mobile-category.html:92
#: app/templates/recipe-detail.html:80 app/templates/recipe-detail.html:206
msgid "Created"
msgstr "创建"

#: app/templates/all-recipes.html:137
msgid "Welcome to Tamari!<br><br>There are no recipes to display.<br><br>Click the \"Add Recipe\" button above to get started."
msgstr "欢迎来到 Tamari！<br><br>目前没有要显示的食谱。<br><br>点击上方的 \"添加食谱 \"按钮开始。"

#: app/templates/categories.html:19 app/templates/favorites.html:20
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: app/templates/categories.html:62
msgid "Submit new category"
msgstr "提交新类别"

#: app/templates/categories.html:63
msgid "Submit Category"
msgstr "提交类别"

#: app/templates/categories.html:72
msgid "Are you sure you want to delete the category"
msgstr "您确定要删除类别"

#: app/templates/categories.html:72
msgid "Delete category"
msgstr "删除类别"

#: app/templates/categories.html:83
#, python-format
msgid "Showing %(recipe_count)d recipes in \"%(query_string)s\" category."
msgstr "显示\"%(query_string)s\"类别中的 %(recipe_count)d 食谱。"

#: app/templates/categories.html:85
msgid "The requested category does not exist."
msgstr "请求的类别不存在。"

#: app/templates/categories.html:88
#, python-format
msgid "Showing %(recipe_count)d recipes in \"Miscellaneous\" category."
msgstr "显示 %(recipe_count)d \"Miscellaneous \"类别中的食谱。"

#: app/templates/explore-group.html:15 app/templates/explore-search.html:15
#, python-format
msgid "Showing %(rec_first)s - %(rec_last)s of %(rec_count)s recipes."
msgstr "显示 %(rec_count)s 食谱中的 %(rec_first)s - %(rec_last)s。"

#: app/templates/explore-group.html:51
msgid "The requested group does not exist or has no recipes."
msgstr "请求的组不存在或没有配方。"

#: app/templates/explore-recipe-detail.html:46
#: app/templates/explore-recipe-detail.html:48
#: app/templates/recipe-detail.html:105 app/templates/recipe-detail.html:107
msgid "Nutrition (1 serv.)"
msgstr "营养（1 份）"

#: app/templates/explore-recipe-detail.html:47
#: app/templates/explore-recipe-detail.html:49
#: app/templates/recipe-detail.html:106 app/templates/recipe-detail.html:108
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: app/templates/explore-recipe-detail.html:54
#: app/templates/explore-recipe-detail.html:76
#: app/templates/recipe-detail.html:113 app/templates/recipe-detail.html:135
msgid "Sugar"
msgstr "糖"

#: app/templates/explore-recipe-detail.html:58
#: app/templates/recipe-detail.html:117
msgid "Carbs"
msgstr "碳水化合物"

#: app/templates/explore-recipe-detail.html:60
#: app/templates/explore-recipe-detail.html:80
#: app/templates/recipe-detail.html:119 app/templates/recipe-detail.html:139
msgid "Cholesterol"
msgstr "胆固醇"

#: app/templates/explore-recipe-detail.html:64
#: app/templates/recipe-detail.html:123
msgid "Protein"
msgstr "蛋白质"

#: app/templates/explore-recipe-detail.html:66
#: app/templates/explore-recipe-detail.html:84
#: app/templates/recipe-detail.html:125 app/templates/recipe-detail.html:143
msgid "Sodium"
msgstr "钠"

#: app/templates/explore-recipe-detail.html:70
#: app/templates/recipe-detail.html:129
msgid "Fat"
msgstr "脂肪"

#: app/templates/explore-recipe-detail.html:72
#: app/templates/explore-recipe-detail.html:88
#: app/templates/recipe-detail.html:131 app/templates/recipe-detail.html:147
msgid "Fiber"
msgstr "纤维"

#: app/templates/explore-recipe-detail.html:94
#: app/templates/recipe-detail.html:153
msgid "Prep Time"
msgstr "准备时间"

#: app/templates/explore-recipe-detail.html:95
#: app/templates/recipe-detail.html:154
msgid "Cook Time"
msgstr "烹饪时间"

#: app/templates/explore-recipe-detail.html:96
#: app/templates/recipe-detail.html:155
msgid "Total Time"
msgstr "总时间"

#: app/templates/explore-recipe-detail.html:99
msgid "Original recipe URL"
msgstr "原始食谱网址"

#: app/templates/explore-recipe-detail.html:104
#: app/templates/explore-recipe-detail.html:105
#: app/templates/explore-recipe-detail.html:106
msgid "Save Recipe"
msgstr "保存食谱"

#: app/templates/explore-recipe-detail.html:110
#: app/templates/explore-recipe-detail.html:111
#: app/templates/explore-recipe-detail.html:112
msgid "Login to Save Recipe"
msgstr "登录保存食谱"

#: app/templates/explore-recipe-detail.html:128
#: app/templates/recipe-detail.html:240
msgid "Step"
msgstr "步骤"

#: app/templates/explore-recipe-detail.html:133
msgid "The retrieval or parsing of data for the requested recipe failed."
msgstr "所请求配方的数据检索或解析失败。"

#: app/templates/explore-recipe-detail.html:134
msgid "Sometimes, refreshing the page will fix it."
msgstr "有时，刷新页面就能解决问题。"

#: app/templates/explore-recipe-detail.html:135
msgid "If you see this error frequently, opening an Issue Report on Github may help get it resolved."
msgstr "如果经常出现这种错误，在 Github 上打开问题报告可能有助于解决该问题。"

#: app/templates/explore-recipe-detail.html:139
msgid "The requested recipe cannot be found."
msgstr "无法找到所需的食谱。"

#: app/templates/explore-search.html:51
msgid "No recipes were found."
msgstr "没有找到食谱。"

#: app/templates/explore.html:17
msgid "Search 100,000+ Recipes"
msgstr "搜索 100,000 多种食谱"

#: app/templates/explore.html:23
msgid "Browse By Category"
msgstr "按类别浏览"

#: app/templates/explore.html:28
msgid "30 Minute Meals"
msgstr "30 分钟美食"

#: app/templates/explore.html:172
msgid "See More"
msgstr "查看更多"

#: app/templates/explore.html:181
msgid "Recipes failed to load."
msgstr "食谱加载失败。"

#: app/templates/favorites.html:118
msgid "There are no recipes to display.<br><br>On the recipe detail page, click the \"Favorite\" button to add a recipe to your favorites."
msgstr "没有要显示的食谱。<br><br>在食谱详情页面，单击\"收藏\"按钮将食谱添加到收藏夹。"

#: app/templates/login.html:36 app/templates/register.html:34
msgid "Navigate to Sign In page"
msgstr "导航至登录页面"

#: app/templates/login.html:37 app/templates/register.html:35
msgid "Navigate to Register page"
msgstr "导航至注册页面"

#: app/templates/login.html:66
msgid "Keep me Signed in"
msgstr "让我保持登录状态"

#: app/templates/login.html:73
msgid "Reset Password?"
msgstr "重置密码？"

#: app/templates/meal-planner-completed.html:12
#: app/templates/meal-planner-upcoming.html:12
msgid "Upcoming"
msgstr "即将推出"

#: app/templates/meal-planner-completed.html:12
#: app/templates/meal-planner-upcoming.html:12
msgid "Navigate to Meal Planner (Upcoming)"
msgstr "导航至膳食计划器（即将推出）"

#: app/templates/meal-planner-completed.html:13
#: app/templates/meal-planner-upcoming.html:13
#: app/templates/mobile-shopping-list.html:51
#: app/templates/shopping-lists.html:73
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: app/templates/meal-planner-completed.html:13
#: app/templates/meal-planner-upcoming.html:13
msgid "Navigate to Meal Planner (Completed)"
msgstr "导航至膳食计划器（已完成）"

#: app/templates/meal-planner-completed.html:35
msgid "Statistics"
msgstr "统计资料"

#: app/templates/meal-planner-completed.html:36
msgid "Recipes Prepared"
msgstr "准备食谱"

#: app/templates/meal-planner-completed.html:39
#: app/templates/meal-planner-completed.html:54
msgid "Past Week"
msgstr "过去一周"

#: app/templates/meal-planner-completed.html:43
#: app/templates/meal-planner-completed.html:58
msgid "Past Month"
msgstr "上个月"

#: app/templates/meal-planner-completed.html:47
#: app/templates/meal-planner-completed.html:62
msgid "Past Year"
msgstr "过去一年"

#: app/templates/meal-planner-completed.html:69
msgid "Completed Recipes"
msgstr "已完成的食谱"

#: app/templates/meal-planner-completed.html:89
msgid "Previously prepared recipes will be displayed here."
msgstr "这里将显示以前准备的食谱。"

#: app/templates/meal-planner-upcoming.html:36
msgid "All Upcoming Days"
msgstr "所有即将到来的日子"

#: app/templates/meal-planner-upcoming.html:47
msgid "All Planned Recipes"
msgstr "所有计划食谱"

#: app/templates/meal-planner-upcoming.html:56
#: app/templates/meal-planner-upcoming.html:57
#: app/templates/meal-planner-upcoming.html:80
#: app/templates/meal-planner-upcoming.html:81
msgid "Remove Meal Plan"
msgstr "删除膳食计划"

#: app/templates/meal-planner-upcoming.html:70
msgid "You have no recipes saved to the meal planner."
msgstr "您的膳食计划中没有保存食谱。"

#: app/templates/meal-planner-upcoming.html:75
msgid "There are no meals planned for the selected day."
msgstr "所选日期不安排用餐。"

#: app/templates/meal-planner-upcoming.html:92
msgid "Invalid Date"
msgstr "无效日期"

#: app/templates/meal-planner-upcoming.html:93
msgid "The requested date is invalid or cannot be searched."
msgstr "请求的日期无效或无法搜索。"

#: app/templates/mobile-category.html:30
#, python-format
msgid "Showing %(recipe_count)s recipes in \"%(catname)s\" category."
msgstr "显示 \"%(catname)s\" 类别中的 %(recipe_count)s 食谱。"

#: app/templates/mobile-category.html:32
msgid "The requested category could not be found."
msgstr "无法找到所请求的类别。"

#: app/templates/mobile-shopping-list.html:31
#: app/templates/shopping-lists.html:53
msgid "List"
msgstr "列表"

#: app/templates/mobile-shopping-list.html:33
#: app/templates/shopping-lists.html:55
msgid "Click an item to add or remove it from Completed."
msgstr "单击项目可从 \"已完成 \"中添加或删除该项目。"

#: app/templates/mobile-shopping-list.html:35
#: app/templates/shopping-lists.html:57
msgid "To Buy"
msgstr "购买"

#: app/templates/mobile-shopping-list.html:39
#: app/templates/mobile-shopping-list.html:40
#: app/templates/mobile-shopping-list.html:55
#: app/templates/mobile-shopping-list.html:56
#: app/templates/shopping-lists.html:61 app/templates/shopping-lists.html:62
#: app/templates/shopping-lists.html:77 app/templates/shopping-lists.html:78
msgid "Remove List Item"
msgstr "删除列表项目"

#: app/templates/mobile-shopping-list.html:44
#: app/templates/mobile-shopping-list.html:60
#: app/templates/shopping-lists.html:66 app/templates/shopping-lists.html:82
msgid "For recipe"
msgstr "食谱"

#: app/templates/mobile-shopping-list.html:67
#: app/templates/shopping-lists.html:89
msgid "This list has no items saved. Add one below or from a Recipe Detail page."
msgstr "此列表未保存任何项目。请在下面或食谱详细信息页面添加一个。"

#: app/templates/mobile-shopping-list.html:69
#: app/templates/shopping-lists.html:91
msgid "Add an Item"
msgstr "添加项目"

#: app/templates/mobile-shopping-list.html:72
#: app/templates/shopping-lists.html:94
msgid "(4) yellow squash"
msgstr "(4) 黄瓜"

#: app/templates/mobile-shopping-list.html:76
#: app/templates/shopping-lists.html:98
msgid "Are you sure you want to delete the shopping list"
msgstr "您确定要删除购物清单吗？"

#: app/templates/mobile-shopping-list.html:77
#: app/templates/shopping-lists.html:99
msgid "Delete This List"
msgstr "删除此列表"

#: app/templates/navbar.html:352 app/templates/navbar.html:365
#: app/templates/navbar.html:427
msgid "My Recipes"
msgstr "我的食谱"

#: app/templates/navbar.html:355 app/templates/navbar.html:368
#: app/templates/navbar.html:430
msgid "Meal Planner"
msgstr "膳食计划"

#: app/templates/navbar.html:367
msgid "Lists"
msgstr "购物清单"

#: app/templates/navbar.html:368
msgid "Planner"
msgstr "膳食计划"

#: app/templates/navbar.html:407 app/templates/navbar.html:436
msgid "Sign Out"
msgstr "签出"

#: app/templates/navbar.html:412 app/templates/navbar.html:473
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: app/templates/recipe-detail.html:13 app/templates/recipe-detail.html:32
msgid "Close Popup Window"
msgstr "关闭弹出窗口"

#: app/templates/recipe-detail.html:15
msgid "Add to List"
msgstr "添加到列表"

#: app/templates/recipe-detail.html:16
msgid "Ingredients from this recipe will be added to the following shopping list."
msgstr "本食谱中的配料将添加到以下购物清单中。"

#: app/templates/recipe-detail.html:21
msgid "Select Shopping List"
msgstr "选择购物清单"

#: app/templates/recipe-detail.html:34
msgid "Add to Meal Planner"
msgstr "添加到膳食计划"

#: app/templates/recipe-detail.html:35
msgid "This recipe will be added to your Meal Plan for the following day."
msgstr "该食谱将添加到您第二天的膳食计划中。"

#: app/templates/recipe-detail.html:40
msgid "Select Date"
msgstr "选择日期"

#: app/templates/recipe-detail.html:76 app/templates/recipe-detail.html:77
#: app/templates/recipe-detail.html:202 app/templates/recipe-detail.html:203
msgid "Toggle Information Modal"
msgstr "切换信息模式"

#: app/templates/recipe-detail.html:82 app/templates/recipe-detail.html:208
msgid "Edited"
msgstr "编辑"

#: app/templates/recipe-detail.html:85 app/templates/recipe-detail.html:211
msgid "Times Prepared"
msgstr "准备时间"

#: app/templates/recipe-detail.html:153 app/templates/recipe-detail.html:154
#: app/templates/recipe-detail.html:155
msgid "min"
msgstr "分钟"

#: app/templates/recipe-detail.html:163
msgid "Favorite Recipe"
msgstr "最喜爱的食谱"

#: app/templates/recipe-detail.html:164 app/templates/recipe-detail.html:165
msgid "Favorite"
msgstr "最爱"

#: app/templates/recipe-detail.html:168
msgid "Unfavorite Recipe"
msgstr "不喜欢的食谱"

#: app/templates/recipe-detail.html:169 app/templates/recipe-detail.html:170
msgid "Unfavorite"
msgstr "不喜欢"

#: app/templates/recipe-detail.html:174
msgid "Make Recipe Public"
msgstr "公开食谱"

#: app/templates/recipe-detail.html:175 app/templates/recipe-detail.html:176
msgid "Make Public"
msgstr "公开"

#: app/templates/recipe-detail.html:179
msgid "Make Recipe Private"
msgstr "将食谱设为私密食谱"

#: app/templates/recipe-detail.html:180 app/templates/recipe-detail.html:181
msgid "Make Private"
msgstr "使私人"

#: app/templates/recipe-detail.html:184
msgid "Schedule Recipe"
msgstr "时间表食谱"

#: app/templates/recipe-detail.html:185 app/templates/recipe-detail.html:186
msgid "Schedule"
msgstr "时间安排"

#: app/templates/recipe-detail.html:190
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: app/templates/recipe-detail.html:192
msgid "Are you sure you want to delete this recipe?"
msgstr "您确定要删除这份食谱吗？"

#: app/templates/recipe-detail.html:193
msgid "Delete Recipe"
msgstr "删除食谱"

#: app/templates/recipe-detail.html:194 app/templates/recipe-detail.html:195
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: app/templates/recipe-detail.html:231
msgid "Add Items to Shopping List"
msgstr "将物品添加到购物清单"

#: app/templates/recipe-detail.html:246 app/templates/recipe-detail.html:250
msgid "The requested recipe either cannot be found or you do not have permission to view it."
msgstr "要么找不到所需的食谱，要么您没有查看该食谱的权限。"

#: app/templates/set-password.html:34
msgid "Set New Password"
msgstr "设置新密码"

#: app/templates/shopping-lists.html:30
msgid "Your Lists"
msgstr "您的清单"

#: app/templates/shopping-lists.html:36 app/templates/shopping-lists.html:37
msgid "Submit new list"
msgstr "提交新名单"

#: app/templates/shopping-lists.html:103
msgid "List Not Found"
msgstr "未找到列表"

#: app/templates/shopping-lists.html:104
msgid "The requested shopping list does not exist."
msgstr "请求的购物清单不存在。"

#: app/templates/meal-planner-completed.html:51
msgid "Days Cooked"
msgstr "烹饪天数"

msgid "Print"
msgstr "打印"

msgid "Download PDF"
msgstr "下载 PDF"

msgid "Print Recipe"
msgstr "打印菜谱"

msgid "Nutrition Facts"
msgstr "营养成分"

msgid "Per serving"
msgstr "每份"

msgid "The requested recipe is not available or no data was provided."
msgstr "请求的配方不可用或未提供数据。"

msgid "Calendar"
msgstr "日历"

msgid "Navigate to Meal Planner (Calendar)"
msgstr "导航至膳食计划器（日历）"

msgid "Add Recipe for Selected Day"
msgstr "添加选定日期的食谱"

msgid "Sun"
msgstr "周日"

msgid "Mon"
msgstr "周一"

msgid "Tue"
msgstr "周二"

msgid "Wed"
msgstr "周三"

msgid "Thu"
msgstr "周四"

msgid "Fri"
msgstr "周五"

msgid "Sat"
msgstr "周六"

msgid "Recents"
msgstr "最近浏览"

msgid "See all recently viewed recipes."
msgstr "查看所有最近浏览的食谱。"

msgid "Navigate to Recents"
msgstr "转到最近浏览"

msgid "There are no recents to display.<br><br>Go to the All Recipes page and click on a recipe."
msgstr "没有可显示的最近浏览记录。<br><br>请转到“全部食谱”页面并点击一个食谱。"

msgid "Advanced Search"
msgstr "高级搜索"

msgid "Search your recipes by title, category, ingredients, and instructions."
msgstr "按标题、类别、配料和说明搜索您的食谱。"

msgid "No results found for search term."
msgstr "未找到符合搜索条件的结果。"

msgid "Find By"
msgstr "按条件查找"

msgid "Invalid recipe selected."
msgstr "选择的食谱无效。"

msgid "no date specified."
msgstr "未指定日期。"

msgid "Meal Planner Calendar"
msgstr "餐食规划日历"

msgid "View recipes planned for the current month."
msgstr "查看本月计划的食谱。"

msgid "Meal Planner Calendar Details"
msgstr "餐食规划日历详情"

msgid "View recipes planned for a specific day."
msgstr "查看特定日期计划的食谱。"

msgid "Barcode Scanner"
msgstr "条码扫描器"

msgid "Air Fryer Squash"
msgstr "空气炸锅南瓜"

msgid "(3) yellow squash\n\n2 Tbsp olive oil\n\n3/4 Tsp Oregano"
msgstr "（3个）黄南瓜\n\n2汤匙橄榄油\n\n3/4茶匙牛至"

msgid "Wash squash in sink to prepare.\n\nCut squash into thin circles.\n\nMix in bowl with olive oil."
msgstr "在水槽中清洗南瓜。\n\n切成薄片。\n\n在碗中与橄榄油混合。"

msgid "Please log in to access this page"
msgstr "请登录以查看此页面"

msgid "Recently Prepared"
msgstr "最近制作"

msgid "Credits"
msgstr "鸣谢"

msgid "To try a demo, use the username \"demo@tamariapp.com\" and password \"demo\"."
msgstr "要试用演示，请使用用户名 \"demo@tamariapp.com\" 和密码 \"demo\"。"